柴油Kia Sorento裝左pedalbox變到跑車咁, 搶住去!

個問題即刻處理到

快撚到轉出去停都唔洗停 睇下有冇車同人

你班仆街係咪打手黎 成日幫Rico 介紹好野

仲有撚人買貴車啊

韓國車送比我都唔撚要

咩車無遲緩問題

係啊係啊 係搶住去架

真係有人比錢整

裝咗pedal box既車

邊個話貴車無遲緩嘅問題
fd2,wrx sti,m5,r8都要裝

香港超跑都要裝 唔怪得平時起步咁快

Rico哥 is250 裝左就追到林寶

R8 裝完要追咩？

Super Asurada

一出停車場架車就扯住飛出去！好勁

我公司架剷車安左pedal box起圍快過部r35添

盈豐園?

跑車感覺

曲線話自己未坐過跑車

裝呢啲野簡直晒錢

我地唔係要快，係要拎番架車應有嘅反應

SPORT PLUS 加 3度

即時同車主出去拎下個感覺

sport+

Toyota Hiace車主：有D推背感